真係不得不佩服古仔 佢如果唔係未來人 佢就係極有遠見既人

正值HBO熱門大劇《權力遊戲》最後一季播出，全球劇迷都在高度關注這部電視劇，等待著維斯特洛大陸人們的最終結局。而這樣一部高水準高關注度的劇集，也引發了許多討論與思考。

今天古天樂在微博上就發文討論《權力的遊戲》最終季。他在文中談到了一個常被提及的問題“我們華人世界能否製作出這樣水準的作品？”，而他相信是能夠做到的，但前提是佈局要到位，如果只是抱著想盡快得到收成的心態，則根本是不可行的。

屌你老母真係最後一季既水準真係華人都做到